賊媒100毛終極打手廣告狂人：抄少咗或無咁明顯就無問題啦

毛粉話班媒紙葡萄，但人地係不屑做出D仆街嘢
個廣告狂人最賤格係扮中立，係篇嘢又話唔會為100毛捍衛，但回覆就撐到上天，借意搵班毛粉嚟網絡批鬥

睇到廣告狂人個post D100毛打手真係想笑出聲
同埋可以正式宣布廣告狂人係100毛頭號打手
盲撐到失去人格可以講得出偷嘢偷少左或偷完無俾人發覺就無問題

另一個post
《晚吹》成班做紙媒嘅一齊屌100毛

推

補翻篇嘢